戴巴拿心聲 改編自原來他不夠愛我

原來他不夠信我

球迷都想看看我 還是要坐後備座

條戇尻擺美莎出黎 結果又再輸波

原來他不夠愛我 原諒他不信任我

就算美斯終於完左 也別怪他錯